選舉主任：民主派及本土派有不多於24小時答覆！

坦白講我覺得比1個鐘都比多咗

多名民主派及本土派立法會選舉參選人接獲選舉主任查詢。公民黨主席梁家傑表示，選舉主任拒絕延遲回覆的要求，參選人需於明日內回應。梁家傑指，選舉主任拒絕要求，意味參選人需於不足24小時內回覆，批評做法離譜。

相關人士收到選舉主任查詢，需要回應對《港區國安法》、外國制裁本港、否決財政預算案及港獨主張的立場或看法。

咪話我唔愛國，呢度借部份極權國家方法，獻計比香港政府 DQ

唔准諗！
即刻答！

民政班狗官自己over服務承諾就得

笑咗得1日答
搵人JD啦
順便JD埋確認書就啱

JD得黎都選完 到時話 OK JD成功 俾你有參選權
不過已經選完 下屆請早 THANKS

咁係咪可以要求返佢一日內確認資格

咪撚俾呢D死賤種拖到最後一日先DQ啦

梗係啦
JD都要搵人做
成班合理化確認書件事
明明冇確認書
報名參選嗰張表格已經係擁護基本法
確認書多舊魚嘅

泛民唔係咁諗喎

人哋要35+

你唔好問DQ點算呀，一問就係熱狗

玩膠囉
就聽日中午答, 答完叫返佢2359前覆

JD係乜

其實有啲唔明點解唔鳩答左先，入到先再反

JR??

講到CCtai唔撚簽咁喎

比1秒鐘就夠，唔答就DQ

收到

(岩岩同個朋友吹水講呢件事)我朋友個讀緊小學4年班既細蚊女問佢老豆, "大人個D選舉, 係咪要政府鐘意先可以選?"
老豆話: "問下佢地意見先姐"
細蚊女: '選左出黎係咪唔可以表達意見?"

個細蚊女點解會諗到呢樣野...小四係咪9歲?

因為選民未必個個識分，分分鐘俾人用黎分化